因與中國關係破裂，NBA受到的經濟損失高達4億美元

期間，NBA官方透露，由於與中國因香港事件關係破裂，NBA受到的長期經濟損失估計高達4億美元。

閱。

個長期係幾長?
唔好話3-5年先4億, 當一年只係跌4億既話
咁中國個市場其實好細炸WO

成個NBA越黎越悶 奶唔奶共都走下坡

4億美元只係佔nba總收入唔知百分之1定2